<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>देश on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6/</link>
    <description>Recent content in देश on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 07:44:20 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>40 करोड़ ट्विटर यूजर्स पर बड़ा साइबर अटैक, सलमान खान और नासा का डेटा भी खतरे में</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/40-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:44:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/40-/</guid>
      <description>40 करोड़ ट्विटर यूजर्स पर बड़ा साइबर अटैक, सलमान खान और नासा का डेटा भी खतरे में ट्विटर यूजर्स पर एक बड़ा हैकिंग अटैक हुआ है। रिपोर्ट्स के मुताबिक, इस हैकिंग अटैक में दुनियाभर के करीब 40 करोड़ यूजर्स का डेटा चोरी हो गया है। हैकर्स ने इस डेटा को डार्क वेब पर बिक्री के लिए भी उपलब्ध कराया है। चुराए गए डेटा में यूजर्स के नाम के अलावा ईमेल आईडी, फॉलोअर्स और फोन नंबर …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ICICI फ्रॉड केस: चंदा कोचर के बाद CBI ने वीडियोकॉन के चेयरमैन वेणुगोपाल धूत को किया गिरफ्तार</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/icici-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:41:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/icici-/</guid>
      <description>ICICI फ्रॉड केस: चंदा कोचर के बाद CBI ने वीडियोकॉन के चेयरमैन वेणुगोपाल धूत को किया गिरफ्तार आईसीआईसीआई बैंक फ्रॉड मामले में सीबीआई ने एक बार फिर बड़ी कार्रवाई की है। केंद्रीय जांच ब्यूरो (CBI) ने वीडियोकॉन ग्रुप के प्रमोटर वेणुगोपाल धूत को गिरफ्तार किया है। धूत रु.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>राष्ट्रीय अभिलेखागार में 3 प्रमुख युद्धों और हरित क्रांति के रिकॉर्ड का अभाव: एनएआई महानिदेशक</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-3-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:38:23 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-3-/</guid>
      <description>राष्ट्रीय अभिलेखागार में 3 प्रमुख युद्धों और हरित क्रांति के रिकॉर्ड का अभाव: एनएआई महानिदेशक भारत के राष्ट्रीय अभिलेखागार (NAI) के पास 1962, 1965 और 1971 के युद्धों और हरित क्रांति का कोई रिकॉर्ड नहीं है। इसके पीछे कारण यह है कि कई केंद्रीय मंत्रालयों और विभागों ने अपने रिकॉर्ड उनके साथ साझा नहीं किए हैं। एनएआई के महानिदेशक चंदन सिन्हा ने एक बयान में यह बात कही। NAI केवल भारत सरकार और …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई पुलिस 31 दिसंबर की शाम पार्टियों पर कड़ी नजर रखेगी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-31-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 05:08:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-31-/</guid>
      <description>मुंबई पुलिस 31 दिसंबर की शाम पार्टियों पर कड़ी नजर रखेगी मुंबई: नए साल के आने में जहां कुछ ही दिन बचे हैं, वहीं इस साल की आखिरी शाम यानी ‘थर्टी फर्स्ट नाइट’ को यादगार बनाने के लिए लोग अपने-अपने तरीके से प्लानिंग कर रहे हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मोदी सरकार ने Apple को चीन से भारत लाने का अब तक का सबसे बड़ा ऑफर दिया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-apple-/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 05:34:22 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-apple-/</guid>
      <description>मोदी सरकार ने Apple को चीन से भारत लाने का अब तक का सबसे बड़ा ऑफर दिया मोदी सरकार ‘मेक इन इंडिया’ मिशन के जरिए चीन को सीधे टक्कर देने की तैयारी में है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रोचक तथ्य: बिना तकनीक के 407 साल तक 80 फीट तक पहुंचा पानी; इंजीनियर तकनीक खोजते-खोजते थक गया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-407-/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 05:09:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-407-/</guid>
      <description>रोचक तथ्य: बिना तकनीक के 407 साल तक 80 फीट तक पहुंचा पानी; इंजीनियर तकनीक खोजते-खोजते थक गया रोचक तथ्य:हमारी धरती पर कई ऐसे रहस्य हैं जो अभी तक कोई नहीं जान पाया (Mysterious Places on Earth), वहीं से हमारे देश में ऐसे कई रहस्य हैं जिन्हें अभी तक खोजा नहीं जा सका है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Coronavirus: भारत के लिए कितना खतरा है कोरोना वायरस का नया वैरिएंट, इन 3 लक्षणों पर ध्यान दें</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/coronavirus-/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 05:03:27 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/coronavirus-/</guid>
      <description>Coronavirus: भारत के लिए कितना खतरा है कोरोना वायरस का नया वैरिएंट, इन 3 लक्षणों पर ध्यान दें कितना खतरनाक Omicron BF.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mumbai-Goa Highway : नवरात्र स्पेशल! हाईवे गुजर जाएगा? कितने सालों से बंद है मुंबई-गोवा हाईवे?, जानिए कोंकणीवासियों का दर्द…</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/mumbai-goa-highway-/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 07:15:31 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/mumbai-goa-highway-/</guid>
      <description>Mumbai-Goa Highway : नवरात्र स्पेशल! हाईवे गुजर जाएगा? कितने सालों से बंद है मुंबई-गोवा हाईवे?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Harbor And Central Railway : हार्बर और मध्य रेल यातायात बाधित, ट्रेनें बीस से पच्चीस मिनट देरी से</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/harbor-and-central-railway-/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 07:07:18 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/harbor-and-central-railway-/</guid>
      <description>Harbor And Central Railway : हार्बर और मध्य रेल यातायात बाधित, ट्रेनें बीस से पच्चीस मिनट देरी से मुंबई : मुंबईकरों के लिए एक अहम खबर आ रही है। मुंबईकरों को सुबह-सुबह ऑफिस पहुंचने की होड़ लगी रहती है। लेकिन समय रहते मुंबईकरों को भारी असुविधा का सामना करना पड़ रहा है। क्योंकि आज सेंट्रल रेलवे की ट्रेनें बाधित हैं। नतीजतन ट्रेनें बीस से पच्चीस मिनट की देरी से चल रही हैं। जुईनगर में सिग्नल सिस्टम में खराबी के …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>5G in India : देश के 50 शहरों में 5जी सेवा शुरू, कितने गांव इंटरनेट की पहुंच से बाहर?: जानिए विस्तार से</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/5g-in-india-50-5-/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 07:06:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/5g-in-india-50-5-/</guid>
      <description>5G in India : देश के 50 शहरों में 5जी सेवा शुरू, कितने गांव इंटरनेट की पहुंच से बाहर?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई एयरपोर्ट से 4,712 ग्राम सोना जब्त, 3 आरोपी गिरफ्तार</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-4712-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:09:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-4712-/</guid>
      <description>मुंबई एयरपोर्ट से 4,712 ग्राम सोना जब्त, 3 आरोपी गिरफ्तार सीमा शुल्क विभाग ने मुंबई के छत्रपति शिवाजी महाराज अंतरराष्ट्रीय हवाईअड्डे से 4,712 ग्राम सोना जब्त किया है। इसकी अवैध तस्करी के आरोप में 3 लोगों को गिरफ्तार किया गया है। जब्त सोने की कीमत करीब ढाई करोड़ रुपये है। अधिकारियों ने इसकी जानकारी दी.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
