<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Jharkhand on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/jharkhand/</link>
    <description>Recent content in Jharkhand on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Dec 2022 06:04:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/jharkhand/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>JHARKHAND NEWS : लोकसभा में सीएम हेमंत सोरेन पर भाजपा MP की टिप्पणी का राज्य विधानसभ में उठा मुद्दा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/jharkhand-news-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 06:04:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/jharkhand-news-/</guid>
      <description>JHARKHAND NEWS : लोकसभा में सीएम हेमंत सोरेन पर भाजपा MP की टिप्पणी का राज्य विधानसभ में उठा मुद्दा JHARKHAND NEWS : विधायक प्रदीप यादव ने लोकसभा में मुख्यमंत्री हेमंत सोरेन पर की गई टिप्पणी को राज्य के लोगों का अपमान बताया है। उन्होंने कहा कि निंदा प्रस्ताव लाया जाए और उसे लोकसभा अध्यक्ष ओम बिरला को भेजा जाए। लोकसभा में झारखंड के मुख्यमंत्री हेमंत सोरेन के खिलाफ भाजपा सांसद निशिकांत दुबे की कथित… Read More »JHARKHAND NEWS : लोकसभा में सीएम हेमंत सोरेन पर भाजपा MP की टिप्पणी का राज्य विधानसभ में उठा मुद्दा</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लापरवाही! RIMS के डॉक्टरों ने जिंदा मरीज को मृत घोषित किया, परिजनों ने चेक किया तो सांसे चल रही थी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-rims-/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 07:18:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-rims-/</guid>
      <description>लापरवाही! RIMS के डॉक्टरों ने जिंदा मरीज को मृत घोषित किया, परिजनों ने चेक किया तो सांसे चल रही थी इस पूरे मामले पर रिम्स अस्पताल के पीआरओ डॉ राजीव रंजन के अनुसार डॉक्टरों ने मरीज को देखकर मौखिक रूप से मृत होने की सूचना दी थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भूख से मौत पर HC शख्त, सोरेन सरकार से पूछा- हंगर डेथ की परिभाषा बताएं, 2 हफ्ते में दें जवाब</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-hc-/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 03:03:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-hc-/</guid>
      <description>भूख से मौत पर HC शख्त, सोरेन सरकार से पूछा- हंगर डेथ की परिभाषा बताएं, 2 हफ्ते में दें जवाब मार्च 2020 में बोकारो के रहने वाले भुक्कल घासी की मौत हो गई थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Latehar: बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद को पुलिस ने किया बरामद</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/latehar-/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Nov 2022 01:33:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/latehar-/</guid>
      <description>Latehar: बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद को पुलिस ने किया बरामद Latehar: झारखंड पुलिस ने एक बड़ी सफलता हासिल करते हुए बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद बरामद किया है। बूढ़ा पहाड़ नक्सल प्रभावित क्षेत्र होने के बावजूद भी यहां पर सरकार द्वारा सरकार की योजनाओं के लिए “सरकार आपके द्वार” कार्यक्रम के तहत लोगों को सरकारी सुविधा… Read More »Latehar: बूढ़ा पहाड़ पर नक्सलियों के द्वारा छुपाए गए भारी मात्रा में हथियार और गोला बारूद को पुलिस ने किया बरामद</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
