<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>विदेश on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A4%BF%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6/</link>
    <description>Recent content in विदेश on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 07:43:05 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A4%BF%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>ऑस्ट्रिया में हिमस्खलन, 10 लोग लापता</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-10-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:43:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-10-/</guid>
      <description>ऑस्ट्रिया में हिमस्खलन, 10 लोग लापता पश्चिमी ऑस्ट्रिया (Western Austria) में रविवार को हिमस्खलन (Avalanche) के कारण 10 लोग लापता हो गए। मीडिया रिपोर्ट में यह जानकारी दी गई। The post ऑस्ट्रिया में हिमस्खलन, 10 लोग लापता appeared first on Naya India.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जापान में भारी बर्फबारी, 13 लोगों की मौत, कई घायल</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-13-/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 14:30:52 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-13-/</guid>
      <description>जापान में भारी बर्फबारी, 13 लोगों की मौत, कई घायल उत्तरी जापान में हाल ही में हुई भारी बर्फबारी में 13 लोगों की मौत हो गई और 80 से अधिक अन्य घायल हो गए। बर्फबारी के कारण 10,000 से अधिक घरों में बिजली नहीं रही। मौसम विज्ञान एजेंसी के मुताबिक भारी बर्फबारी के साथ उत्तरी जापान के तट पर ऊंची लहरें उठ रही हैं। प्रदेश में दो …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>प्रतिदिन 10 लाख नए मामले, 5000 मौतों की आशंका</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-10-5000-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 06:05:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-10-5000-/</guid>
      <description>प्रतिदिन 10 लाख नए मामले, 5000 मौतों की आशंका चीन के कोरोना ने हिंसक रूप ले लिया है। कोरोना का नया वैरिएंट BF.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>अमेरिकी वैज्ञानिकों ने 140 साल बाद दुर्लभ तीतर की खोज की – दुर्लभ जानवरों और पक्षियों के बारे में जानें</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-140-/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 02:50:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-140-/</guid>
      <description>अमेरिकी वैज्ञानिकों ने 140 साल बाद दुर्लभ तीतर की खोज की – दुर्लभ जानवरों और पक्षियों के बारे में जानें दुर्लभ जानवर और पक्षी: अमेरिकी वैज्ञानिकों ने 140 साल बाद एक दुर्लभ पक्षी ब्लैक नेप्ड तीतर कबूतर को फिर से खोजा है। आइए जानें इक्वाडोर के ऐसे ही कुछ दुर्लभ पक्षियों और जानवरों के बारे में। वैज्ञानिकों ने एक दुर्लभ पक्षी ब्लैक नेप्ड तीतर कबूतर को फिर से खोजा है। इससे पहले यह पक्षी 140 साल पहले …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
