<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>राज्य,केरल on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%95%E0%A5%87%E0%A4%B0%E0%A4%B2/</link>
    <description>Recent content in राज्य,केरल on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 20 Dec 2022 07:02:01 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%95%E0%A5%87%E0%A4%B0%E0%A4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>FSSAI के राज्य खाद्य सुरक्षा सूचकांक में केरल छठे स्थान पर...</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/fssai-/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Dec 2022 07:02:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/fssai-/</guid>
      <description>FSSAI के राज्य खाद्य सुरक्षा सूचकांक में केरल छठे स्थान पर&amp;hellip; जिसमें मानव संसाधन की उपलब्धता जैसे खाद्य सुरक्षा अधिकारियों की संख्या, मामलों की लंबितता,</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>केरल HC ने भाई-भतीजावाद के आरोपों पर तिरुवनंतपुरम के मेयर पर सीबीआई जांच की मांग वाली याचिका खारिज कर दी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-hc-/</link>
      <pubDate>Fri, 16 Dec 2022 07:15:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-hc-/</guid>
      <description>केरल HC ने भाई-भतीजावाद के आरोपों पर तिरुवनंतपुरम के मेयर पर सीबीआई जांच की मांग वाली याचिका खारिज कर दी कोच्चि: केरल उच्च न्यायालय ने तिरुवनंतपुरम के मेयर आर्य राजेंद्रन द्वारा निगम के स्वास्थ्य विंग में विभिन्न रिक्तियों को भरने के लिए CPIM पार्टी के सदस्यों की सूची प्रदान करने के लिए लिखे गए कथित पत्र की सीबीआई जांच की मांग वाली याचिका खारिज कर दी।याचिका तिरुवनंतपुरम निगम के पूर्व पार्षद जीएस श्रीकुमार ने दायर की थी जिसमें पत्र विवाद में सीबीआई जांच की मांग की गई थी।याचिका में आरोप लगाया गया है कि महापौर और पार्षदों का भाई-भतीजावाद इन दोनों द्वारा निगम में पार्षदों के रूप में शपथ ग्रहण के समय ली गई शपथ के खिलाफ है।याचिकाकर्ता ने आगे तर्क दिया कि, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>तिरुवनंतपुरम: हत्या के 9 साल बाद महिला के अवशेषों का डीएनए टेस्ट</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-9-/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 04:45:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-9-/</guid>
      <description>तिरुवनंतपुरम: हत्या के 9 साल बाद महिला के अवशेषों का डीएनए टेस्ट अतिरिक्त जिला एवं सत्र न्यायालय ने 2013 में अपने पति द्वारा कथित रूप से हत्या कर दी गई एक महिला के शव का डीएनए परीक्षण कराने की मंजूरी दे दी है।तिरुवनंतपुरम के अनाद की सुनीता की कथित तौर पर उसके पति जॉय एंटनी ने आग लगाकर हत्या कर दी थी। बाद में उसने शव के तीन टुकड़े कर दिए और उसे अपने घर के सेप्टिक टैंक में फेंक दिया। जैसा कि मामले में मुकदमा शुरू होने वाला था, अभियोजन पक्ष ने देखा कि यह साबित करने के लिए शरीर पर डीएनए परीक्षण नहीं किया गया था कि अंग सुनीता के थे।यह भांपते हुए कि बचाव पक्ष के वकील इस बचाव का रास्ता इस्तेमाल करेंगे, अभियोजन पक्ष ने डीएनए परीक्षण कराने की अनुमति मांगी। अभियोजन पक्ष ने अदालत को सूचित किया कि शरीर के अंगों को अभी भी फोरेंसिक लैब में संरक्षित किया गया है और सुनीता की बेटियों के साथ डीएनए के मिलान की मंजूरी दी जानी चाहिए। नमूने बुधवार को तिरुवनंतपुरम के सामान्य अस्पताल में लिए जाएंगे। अभियोजन पक्ष के लिए एम सलाहुद्दीन, दीपा विश्वनाथ और मोहिता मोहन पेश हुए।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नाइजीरिया से 26 भारतीय नाविकों को वापस लाने के प्रयास जारी: MoS V मुरलीधरन</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-26-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:18:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-26-/</guid>
      <description>नाइजीरिया से 26 भारतीय नाविकों को वापस लाने के प्रयास जारी: MoS V मुरलीधरन नॉर्वेजियन क्रूड ऑयल कैरियर एमटी हीरोइक इदुन में सवार तीन केरलवासियों सहित चालक दल के 26 सदस्यों को रिहा करने के प्रयास तेज किए जाएंगे.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुरिक्कुमपदम में 11.8 लाख लीटर पानी की टंकी का उद्घाटन</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-118-/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 06:29:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-118-/</guid>
      <description>मुरिक्कुमपदम में 11.8 लाख लीटर पानी की टंकी का उद्घाटन स्थानीय स्वशासन मंत्री एमबी राजेश शनिवार को सुबह 9 बजे मुरिक्कुमपदम में 11.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>SHRC ने सरकार से मधुमक्खी हमले के शिकार के परिवार को 10 लाख रुपये का मुआवजा देने को कहा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/shrc-/</link>
      <pubDate>Thu, 10 Nov 2022 07:25:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/shrc-/</guid>
      <description>SHRC ने सरकार से मधुमक्खी हमले के शिकार के परिवार को 10 लाख रुपये का मुआवजा देने को कहा मानवीय मूल्यों को खोने वाले अधिकारी लड़की की मौत का कारण थे।</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
