<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>दिल्ली-एनसीआर on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A4%BF%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%B2%E0%A5%80-%E0%A4%8F%E0%A4%A8%E0%A4%B8%E0%A5%80%E0%A4%86%E0%A4%B0/</link>
    <description>Recent content in दिल्ली-एनसीआर on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 04 Dec 2022 14:31:16 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%A6%E0%A4%BF%E0%A4%B2%E0%A5%8D%E0%A4%B2%E0%A5%80-%E0%A4%8F%E0%A4%A8%E0%A4%B8%E0%A5%80%E0%A4%86%E0%A4%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>SNAP 2022: टेस्ट 1 का एडमिट कार्ड कल आएगा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/snap-2022-1-/</link>
      <pubDate>Sun, 04 Dec 2022 14:31:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/snap-2022-1-/</guid>
      <description>SNAP 2022: टेस्ट 1 का एडमिट कार्ड कल आएगा सिम्बायोसिस इंटरनेशनल यूनिवर्सिटी (SIU) कल, 5 दिसंबर, 2022 को सिम्बायोसिस नेशनल एप्टीट्यूड टेस्ट (SNAP) 2022 टेस्ट 1 के लिए एडमिट कार्ड जारी करने जा रही है। एक बार जारी होने के बाद, SNAP 2022 एडमिट कार्ड आधिकारिक वेबसाइट पर डाउनलोड के लिए उपलब्ध होगा- Snaptest.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सीजेआई 6 दिसंबर को दिल्ली हाईकोर्ट के नए भवन का उद्घाटन करेंगे, कानून मंत्री भी होंगे शिरकत</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-6-/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 15:45:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-6-/</guid>
      <description>सीजेआई 6 दिसंबर को दिल्ली हाईकोर्ट के नए भवन का उद्घाटन करेंगे, कानून मंत्री भी होंगे शिरकत नई दिल्ली: भारत के मुख्य न्यायाधीश डी वाई चंद्रचूड़ 6 दिसंबर, 2022 को दिल्ली उच्च न्यायालय के &#39;एस ब्लॉक&#39; नामक एक नए भवन का उद्घाटन करेंगे। ग्रीन बिल्डिंग को अधिक पारदर्शिता वाले खुले कार्यालयों के साथ डेमोक्रेटिक आर्किटेक्चर का एक उदाहरण कहा जाता है।दिल्ली उच्च न्यायालय के संचार के अनुसार, &#39;एस ब्लॉक&#39; भवन वास्तव में न्यायिक बुनियादी ढांचे के साथ-साथ सार्वजनिक वास्तुकला में एक नया बेंचमार्क है जो भारत सरकार, दिल्ली सरकार और सभी सरकारी नियामकों के साथ-साथ परियोजना के समर्थन से संभव हुआ है। प्रबंधन एजेंसियां ​​जिन्होंने न्याय के कारण सेवा करने के लिए सहक्रियात्मक रूप से काम किया।भारत के मुख्य न्यायाधीश के अलावा, कानून और न्याय मंत्री किरेन रिजिजू, आवास और शहरी मामलों के मंत्री हरदीप पुरी, सुप्रीम कोर्ट के न्यायमूर्ति संजय किशन कौल, दिल्ली के उपराज्यपाल विनय कुमार सक्सेना और दिल्ली के मुख्यमंत्री अरविंद केजरीवाल सम्मानित अतिथि होंगे। उद्घाटन समारोह।कार्यक्रम में दिल्ली उच्च न्यायालय के मुख्य न्यायाधीश सतीश चंद्र शर्मा, उच्च न्यायालय के अन्य न्यायाधीश, अधीनस्थ न्यायपालिका के कई न्यायिक अधिकारी और वकील उपस्थित रहेंगे।दिल्ली उच्च न्यायालय के प्रेस संचार के अनुसार, नए भवन में 18 नए मध्यस्थता कक्षों और हडल कक्षों के साथ दिल्ली अंतर्राष्ट्रीय मध्यस्थता केंद्र होगा। इसमें फुल कोर्ट फैसिलिटी के साथ एक ज्यूडिशियल कन्वेंशन सेंटर, 285 सीटर ऑडिटोरियम, 200 वकीलों के चैंबर और कैफेटेरिया सहित वकीलों के लिए अन्य सुविधाओं के साथ कॉमन मीटिंग रूम भी होंगे। नए एस ब्लॉक भवन में 6 मंजिलों पर कार्यालय और 3 बेसमेंट में 300 क्षमता वाली पार्किंग सुविधा भी होगी।नई इमारत जिसे ब्लॉक कहा जाता है, कई गतिविधियों को समायोजित करेगी जो संस्था की भविष्य की तैयारी को शक्ति प्रदान करेगी। इसमें एक एनेक्सी भी है जो एक आगंतुक केंद्र सह पास अनुभाग, एसीपी कार्यालय और 100 पुलिसकर्मियों के लिए एक कांस्टेबुलरी के रूप में कार्य करेगा।बिल्डिंग मेंटेनेंस एंड कंस्ट्रक्शन कमेटी, जिसमें जस्टिस मनमोहन, जस्टिस राजीव शकधर, जस्टिस दिनेश शर्मा और जस्टिस जसमीत सिंह शामिल हैं, ने पीडब्ल्यूडी टीम और उनके आर्किटेक्ट को यह सुनिश्चित करने के लिए निर्देशित किया कि नई इमारत जलवायु परिवर्तन लचीलापन, भूकंप लचीलापन, अग्नि सुरक्षा, सार्वभौमिकता के कड़े मानदंडों को पूरा करे। लागत-प्रभावशीलता और फर्श के भीतर ऊर्ध्वाधर आंदोलन में आसानी के साथ-साथ पूरे परिसर के भीतर कनेक्टिविटी पर विशेष ध्यान देने के साथ पहुंच आदि। दिल्ली एचसी प्रेस संचार ने कहा कि बीएमसीसी ने एक स्काईवॉक को भी मंजूरी दे दी है जो परिसर की सभी इमारतों को एक एकमात्र सुरक्षित आंदोलन प्रणाली में जोड़ देगा।यह एक हरे रंग की इमारत है जो निष्क्रिय हरे रंग की डिजाइन की तरफ झुकती है और बाहरी लिफाफे को छायांकित करने के लिए बड़े होवरिंग कैंटिलीवर ताज का उपयोग करती है। कैविटी की दीवारें और डबल ग्लेज़्ड खिड़कियां ऊर्जा बिलों को कम करते हुए थर्मल आराम में जोड़ती हैं। यह एक जीरो-डिस्चार्ज बिल्डिंग है जो अपने सभी अपशिष्ट जल के साथ-साथ ठोस अपशिष्ट का पुन: उपयोग करेगी।यह लोकतांत्रिक वास्तुकला का भी एक उदाहरण है, खुले कार्यालयों में अधिक पारदर्शिता और बैठने की जगह की समानता, स्वच्छ आधुनिक वॉशरूम, लंचरूम, ड्राइवर लाउंज, चमकदार आग के दरवाजे, लिंग समानता के लिए बढ़ी हुई सुरक्षा और निगरानी, निर्माण के दौरान निर्माण श्रमिकों के कल्याणकारी सकारात्मक कार्रवाई की गई थी। दिल्ली उच्च न्यायालय ने कहा, जो इसे एक अनुकरणीय परियोजना बनाता है जिसका सभी सार्वजनिक वास्तुकला परियोजनाएं अनुकरण कर सकती हैं। (एएनआई)</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नहर में पलटी कार 1 की मौत, 3 घायल</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-1-3-/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 06:50:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-1-3-/</guid>
      <description>नहर में पलटी कार 1 की मौत, 3 घायल ग्रेटर नोएडा (आईएएनएस)| ग्रेटर नोएडा में एक कार का एक्सीडेंट हो गया। जिसमें एक व्यक्ति की मौत हो गई और 3 लोग गंभीर रूप से घायल हो गए। जिन्हें अस्पताल में इलाज के लिए भर्ती कराया गया है। भीषण सड़क हादसा दादरी थाना इलाके में हुआ है। पुलिस ने कार में फंसे परिवार को कड़ी मशक्कत के बाद निकाला और घायलों को अस्पताल में भर्ती कराया गया है। दरअसल, दादरी कोतवाली क्षेत्र अंतर्गत कोट गांव के पास एक ब्रेजा कार अनबैलेंस होकर गड्ढे में जा गिरी और पूरा परिवार गंभीर रूप से घायल हो गया। घटना की सूचना मिलते ही पुलिस टीम ने मौके पर पहुंचकर सभी को कड़ी मशक्कत के बाद गाड़ी से बाहर निकाला।पुलिस से मिली जानकारी के मुताबिक मंगलवार सुबह 10:00 बजे प्रदीप पुत्र भूप सिंह, अपनी पत्नी व पुत्री के साथ पचौता मंदिर से प्रसाद चढ़ाकर वापस आ रहे थे। प्रदीप ने बताया की पचौता में उनके पिता जी को अटैक आया था, जिससे इलाज के लिए जल्दी-जल्दी में नोएडा जा रहे थे। पेरिफेरल के पास आकर गाड़ी अनियंत्रित होकर खाई में जा गिरी जिससे प्रदीप की पत्नी व पिता गंभीर रूप से घायल हो गए। प्रदीप की पत्नी को अशोक हॉस्पिटल दादरी में भर्ती कराया गया है। जिनकी स्थिति सामान्य है। जबकि पिता भूप सिंह को परिजन गाजियाबाद हॉस्पिटल ले गए थे। जहां उनकी मौत हो गई।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>रोगाणुरोधी प्रतिरोध 2050 तक वैश्विक वार्षिक सकल घरेलू उत्पाद को 3.8 पीसी तक कम कर देगा: डब्ल्यूएचओ</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2050-/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 07:51:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2050-/</guid>
      <description>रोगाणुरोधी प्रतिरोध 2050 तक वैश्विक वार्षिक सकल घरेलू उत्पाद को 3.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
