<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>मनोरंजन on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%AE%E0%A4%A8%E0%A5%8B%E0%A4%B0%E0%A4%82%E0%A4%9C%E0%A4%A8/</link>
    <description>Recent content in मनोरंजन on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2023 05:10:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%AE%E0%A4%A8%E0%A5%8B%E0%A4%B0%E0%A4%82%E0%A4%9C%E0%A4%A8/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>एक बार फिर शादी के बंधन में फंसीं राखी सावंत; तस्वीर आई सामने…</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:10:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-/</guid>
      <description>एक बार फिर शादी के बंधन में फंसीं राखी सावंत; तस्वीर आई सामने… मुंबई: एक्ट्रेस राखी सावंत एक बार फिर अपनी पर्सनल लाइफ को लेकर सुर्खियों में हैं। कुछ महीने पहले राखी ने खुलासा किया था कि रितेश से ब्रेकअप के बाद वह आदिल खान दुर्रानी को डेट कर रही हैं। राखी और आदिल को कई बार साथ में भी देखा गया है। इतना ही नहीं खुद राखी ने भी आदिल के …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>‘अवतार-2’ ने 2022 की सबसे ज्यादा कमाई करने वाली हिंदी फिल्मों की लिस्ट में एंट्री की….</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2-2022-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 05:59:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2-2022-/</guid>
      <description>‘अवतार-2’ ने 2022 की सबसे ज्यादा कमाई करने वाली हिंदी फिल्मों की लिस्ट में एंट्री की….</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bigg Boss 16: अंकित गुप्ता के एविक्शन पर भड़के लोग, ट्विटर पर दे डाली शो ना देखने की धमकी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/bigg-boss-16-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 05:14:26 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/bigg-boss-16-/</guid>
      <description>Bigg Boss 16: अंकित गुप्ता के एविक्शन पर भड़के लोग, ट्विटर पर दे डाली शो ना देखने की धमकी &#39;सिर्फ अंकित और प्रियंका के लिए शो देखते हैं। तुम मंडली को कोई नहीं देखना चाहता है।&#39;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Suhana Khan-Khushi Kapoor &#39;द आर्चीज&#39; की शूटिंग हुई पूरी, टीम ने ऐसे मनाया जश्न</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/suhana-khan-khushi-kapoor-/</link>
      <pubDate>Mon, 19 Dec 2022 07:38:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/suhana-khan-khushi-kapoor-/</guid>
      <description>Suhana Khan-Khushi Kapoor &amp;lsquo;द आर्चीज&amp;rsquo; की शूटिंग हुई पूरी, टीम ने ऐसे मनाया जश्न क्रिसमस आने के पहले ही फिल्ममेकर जोया अख्तर ने अपनी आगामी फिल्म द आर्चीज की शूटिंग पूरी कर ली है</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शूरवीर 2 में अरमान रल्हन अपनी भूमिका को फिर से निभाएंगे</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2-/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 10:12:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2-/</guid>
      <description>शूरवीर 2 में अरमान रल्हन अपनी भूमिका को फिर से निभाएंगे अभिनेता अरमान रल्हन, जिन्हें हाल ही में कैटरीना कैफ के साथ फोन भूत के गाने &#39;जौ जान से&#39; में देखा गया था, शूरवीर 2 का हिस्सा बनने के लिए तैयार हैं।सूत्रों के अनुसार, यह कहा गया है कि अभिनेता निर्माताओं के साथ बातचीत कर रहे हैं और एक उग्र और शक्तिशाली अवतार में अपनी भूमिका को दोहराएंगे।अभिनेता के करीबी सूत्र ने खुलासा किया, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;स्प्लिट्सविला एक्स4&#39; : उर्फी जावेद उपद्रवी निकलीं, छोड़ सकती हैं शो</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-4-/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 16:06:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-4-/</guid>
      <description>&amp;lsquo;स्प्लिट्सविला एक्स4&amp;rsquo; : उर्फी जावेद उपद्रवी निकलीं, छोड़ सकती हैं शो मुंबई, (आईएएनएस)| डेटिंग रियलिटी शो &#39;स्प्लिट्सविला एक्स4&#39; में प्रवेश करने वाली इंटरनेट सनसनी उर्फी जावेद शो में उपद्रवी जैसी हैं और कथित तौर पर जल्द ही वह शो को छोड़ने वाली हैं। बहुत सारे हंगामे, झगड़ों और इस बात को लेकर असमंजस के बाद कि साक्षी श्रीवास सहित प्रतियोगियों के बीच असली उपद्रव करने वाला कौन है, या साक्षी द्विवेदी, उर्फी के लिए अपनी नापसंदगी के बारे में स्पष्ट हैं और इस दौरान लगातार नियम तोड़ रही थीं।इन नामों के अलावा, कई लोगों ने आगाज अख्तर को एक उपद्रव करने वाला भी माना, क्योंकि हाल ही में उन्होंने ऊर्फी को उनके कनेक्शन के खिलाफ भड़काने की कोशिश की थी।लेकिन तमाम शोर-शराबे के बाद, आखिरकार, ऊर्फी उपद्रव करने वाली पाई जाती है, क्योंकि वह वही है, जिसने कशिश ठाकुर को &#39;प्लेबॉय&#39; कहा, आराधना शर्मा और सौम्या भंडारी पर चिल्लाया और सनी पर भी छाया डाली। उनकी एंट्री कनेक्शन तोड़ने और यह देखने के लिए थी कि शो में कौन &#39;असली&#39; हैं।उन्होंने 20 वर्षीय साक्षी, जो एक सोशल मीडिया स्टार है, पर अपनी कड़ी टिप्पणी के साथ अपने खेल की शुरुआत की। बाद में उन्होंने अपने कनेक्शन कशिश से लड़ाई की और उन्हें &#39;उबाऊ&#39; कहा, और शो में उनके साथ अपने सभी संबंध तोड़ दिए।अर्जुन बिजलानी और सनी लियोन द्वारा होस्ट किया जाने वाला डेटिंग-आधारित रियलिटी शो &#39;स्प्लिट्सविला एक्स4&#39; एमटीवी पर प्रसारित होता है।--आईएएनएस</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Paritosh Tripathi Wedding: शादी के बंधन में बंधे छोटे पर्दे के ‘मामा’ जी; क्या आपने शादी की तस्वीरें देखी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/paritosh-tripathi-wedding-/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 16:02:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/paritosh-tripathi-wedding-/</guid>
      <description>Paritosh Tripathi Wedding: शादी के बंधन में बंधे छोटे पर्दे के ‘मामा’ जी; क्या आपने शादी की तस्वीरें देखी Paritosh Tripathi Wedding: छोटे पर्दे पर ‘मामा जी’ के नाम से मशहूर अभिनेता परितोष त्रिपाठी शादी के बंधन में बंध गए हैं। परितोष त्रिपाठी शादी: टीवी अभिनेता पारितोष त्रिपाठी ने हाल ही में उत्तराखंड में अपनी प्रेमिका मीनाक्षी से शादी की। इनकी शादी की तस्वीरें सामने आ गई हैं। छोटे पर्दे पर ‘मामा जी’ के नाम …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>इन टॉप 7 शो में आएंगे धमाकेदार ट्विस्ट, समर की शादी कराएगी अनुपमा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-7-/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 07:19:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-7-/</guid>
      <description>इन टॉप 7 शो में आएंगे धमाकेदार ट्विस्ट, समर की शादी कराएगी अनुपमा कुछ इसी तरह के जबरदस्त ट्विस्ट टॉप 7 शो में आने वाले हैं जो आगे चलकर फैंस को भी हैरान कर देंगे। तो चलिए एक नजर डालते हैं इन टीवी शो में होने वाले धमाकों पर-</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hera Pheri 3: पहले वरुण धवन को ऑफर हुई थी फिल्म, एक्टर ने इस वजह से ठुकराया ऑफर</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/hera-pheri-3-/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 07:15:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/hera-pheri-3-/</guid>
      <description>Hera Pheri 3: पहले वरुण धवन को ऑफर हुई थी फिल्म, एक्टर ने इस वजह से ठुकराया ऑफर लेकिन वरुण धवन ने इस ऑफर को ठुकरा दिया। जिसके बाद ये फिल्म कार्तिक आर्यन को ऑफर हुई।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jhalak Dikhhla Jaa : ना रुबीना, ना फैजल, ये कंटेस्टेंट बनी इस शो की विनर, नाम सुन झल्लाए दर्शक</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/jhalak-dikhhla-jaa-/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 03:21:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/jhalak-dikhhla-jaa-/</guid>
      <description>Jhalak Dikhhla Jaa : ना रुबीना, ना फैजल, ये कंटेस्टेंट बनी इस शो की विनर, नाम सुन झल्लाए दर्शक खाली हाथ घर लौटना पड़ा। गुंजन सिन्हा के शो का विजेता बनने को लेकर &#39;द खबरी&#39; ने भी ट्वीट किया है।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नीति मोहन ने 9 वर्षीय गायन प्रतियोगी के शिक्षा का खर्च उठाया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-9-/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 11:06:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-9-/</guid>
      <description>नीति मोहन ने 9 वर्षीय गायन प्रतियोगी के शिक्षा का खर्च उठाया मुंबई, (आईएएनएस)| गायिका नीति मोहन ने उनके पिता से कहानी सुनने के बाद 9 वर्षीय प्रतियोगी हर्ष सिकंदर की शिक्षा की जिम्मेदारी ली। &#39;सा रे गा मा पा लिटिल चैंप्स&#39; प्रतियोगी के पिता ने नीति को बताया कि उनके प्रदर्शन के बाद जूरी सदस्यों से उन्हें जो भी पैसा मिलता है, वह वह अपनी मां को उनके घरेलू खर्च के लिए भेज देते हैं।उन्होंने कहा, &#34;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>15 करोड़ राम चरण और कियारा के गाने पर बनेंगे</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/15-/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Nov 2022 07:53:15 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/15-/</guid>
      <description>15 करोड़ राम चरण और कियारा के गाने पर बनेंगे मुंबई: साउथ फिल्मों के जाने-माने डायरेक्टर शंकर राम चरण और कियारा आडवाणी के साथ अपनी अगली फिल्म कर रहे हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>69 मिलियन फॉलोअर्स के साथ उर्वशी रौतेला ने अपनी साड़ी को फ्लॉन्ट किया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/69-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:29:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/69-/</guid>
      <description>69 मिलियन फॉलोअर्स के साथ उर्वशी रौतेला ने अपनी साड़ी को फ्लॉन्ट किया उर्वशी रौतेला सोशल मीडिया पर एक्टिव रहती हैं। वह अलग-अलग फोटो और वीडियो शेयर करती रहती हैं। उर्वशी के हाल ही में इंस्टाग्राम पर 69 मिलियन फॉलोअर्स हो गए, लेकिन उन्होंने अपने फैन्स को अलग अंदाज में जवाब दिया है। उर्वशी ने हरे रंग की झिलमिलाती साड़ी में एक तस्वीर साझा की, जिसमें उनका अलग किलर लुक दिखाई …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>झलक दिखला जा 10 : अजय देवगन हैं दुनिया के सबसे खूंखार चीज, जानकर आपकी हंसी नहीं रुकेगी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-10-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:21:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-10-/</guid>
      <description>झलक दिखला जा 10 : अजय देवगन हैं दुनिया के सबसे खूंखार चीज, जानकर आपकी हंसी नहीं रुकेगी झलक दिखला जा 10 में अजय देवगन-तब्बू: सेलिब्रिटी डांस रियलिटी शो ‘झलक दिखला जा 10’ इस समय टीआरपी लिस्ट में टॉप टीवी शो में नंबर वन है। रुबीना दिलक से लेकर निया शर्मा जैसी हस्तियां अभिनय छोड़कर अपने डांस मूव्स से दर्शकों को प्रभावित कर रही हैं। हर हफ्ते जज करण जौहर, माधुरी दीक्षित और नोरा फतेही के …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
