<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>राज्य,मेघालय on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%AE%E0%A5%87%E0%A4%98%E0%A4%BE%E0%A4%B2%E0%A4%AF/</link>
    <description>Recent content in राज्य,मेघालय on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 23 Dec 2022 05:14:41 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%AE%E0%A5%87%E0%A4%98%E0%A4%BE%E0%A4%B2%E0%A4%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>कॉनराड ने FOCUS योजनाओं के दुरुपयोग के आरोपों का खंडन किया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-focus-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 05:14:41 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-focus-/</guid>
      <description>कॉनराड ने FOCUS योजनाओं के दुरुपयोग के आरोपों का खंडन किया मुख्यमंत्री कॉनराड के संगमा ने गुरुवार को कहा कि फोकस और फोकस+ एक चालू योजना है जिसे सार्वभौमिक बना दिया गया है और जब तक मानदंडों का पालन किया जाता है, तब तक लोग इसके लिए पात्र हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>100 बिस्तरों वाला मावकीरवत अस्पताल जल्द : तोंगखर</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/100-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:08:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/100-/</guid>
      <description>100 बिस्तरों वाला मावकीरवत अस्पताल जल्द : तोंगखर मावकीरवाट के विधायक और पीएचई मंत्री रेनिक्टन एल टोंगखर ने कहा है कि दक्षिण पश्चिम खासी हिल्स जिले के मावकीरवाट में बहुप्रतीक्षित 100 बिस्तरों वाले अस्पताल का जल्द ही उद्घाटन किया जाएगा।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FKJGP का कहना है कि पुलिस ने अपने सदस्यों के साथ उग्रवादियों जैसा व्यवहार किया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/fkjgp-/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 07:12:57 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/fkjgp-/</guid>
      <description>FKJGP का कहना है कि पुलिस ने अपने सदस्यों के साथ उग्रवादियों जैसा व्यवहार किया जनता से रिश्ता वेबडेस्क। फेडरेशन ऑफ खासी, जयंतिया एंड गारो पीपल (एफकेजेजीपी) ने रविवार को पुलिस से अपने गिरफ्तार सदस्यों के साथ आतंकवादी संगठनों के कैडर की तरह व्यवहार करने के लिए सवाल किया।FKJGP के अध्यक्ष डंडी सी खोंगसिट ने जानना चाहा कि पुलिस ने तड़के उसके सदस्यों को क्यों गिरफ्तार किया। उन्होंने स्पष्ट किया कि महासंघ कानून की विभिन्न धाराओं के तहत अपने सदस्यों को गिरफ्तार करने और गिरफ्तार करने के लिए पुलिस से पूछताछ नहीं कर रहा है।खोंगसिट ने यह भी कहा कि गिरफ्तार सदस्य रैली के दौरान जो हुआ उसके परिणामों का सामना करने के लिए तैयार हैं और कहा कि वे अदालत का दरवाजा खटखटाने जा रहे हैं।उनके अनुसार, पुलिस दिन के उजाले में जा सकती थी और चार सदस्यों को गिरफ्तार कर सकती थी यदि संदेह था कि वे 28 अक्टूबर को सार्वजनिक रैली के दौरान राहगीरों पर हमला करने में शामिल थे।&#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
