<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>लाइफ़ on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B2%E0%A4%BE%E0%A4%87%E0%A4%AB%E0%A4%BC/</link>
    <description>Recent content in लाइफ़ on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 26 Dec 2022 07:40:08 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B2%E0%A4%BE%E0%A4%87%E0%A4%AB%E0%A4%BC/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Bahubali Thali: एक थाली में 25 आइटम, कीमत इतनी कि कार की आधी टंकी भर जाएगी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/bahubali-thali-25-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:40:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/bahubali-thali-25-/</guid>
      <description>Bahubali Thali: एक थाली में 25 आइटम, कीमत इतनी कि कार की आधी टंकी भर जाएगी बाहुबली ढाबे की बाहुबली थाली की बात की जाए तो इस थाली में करीब 25 से अधिक व्यंजन परोसे जाते हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Street Food: मुंगेर की यह सीजनल मिठाई है बेहद लजीज़, मिठास के शौकीनों की है पहली पसंद</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/street-food-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:37:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/street-food-/</guid>
      <description>Street Food: मुंगेर की यह सीजनल मिठाई है बेहद लजीज़, मिठास के शौकीनों की है पहली पसंद मुंगेर के हवेली खड़गपुर प्रखंड के मुजफ्फरगंज गांव को स्पेशल खोवा के लाय से भी पहचाना जाता है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Christmas 2022: ये हैं दिल्ली के वे 7 होटल-रेस्त्रां, जहां आप जमकर एंजॉय कर सकते हैं क्रिसमस</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/christmas-2022-7-/</link>
      <pubDate>Tue, 20 Dec 2022 07:02:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/christmas-2022-7-/</guid>
      <description>Christmas 2022: ये हैं दिल्ली के वे 7 होटल-रेस्त्रां, जहां आप जमकर एंजॉय कर सकते हैं क्रिसमस Christmas 2022: क्रिसमस (christmas) का त्योहार नजदीक आ चुका है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>महिलाएं Winter Blues से इस तरह खुद को उबारें, निराशा और उदासी से मिलेगी निजात</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-winter-blues-/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 02:39:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-winter-blues-/</guid>
      <description>महिलाएं Winter Blues से इस तरह खुद को उबारें, निराशा और उदासी से मिलेगी निजात सर्दी आते ही दिन छोटे हो जाते हैं और रोशनी की कमी हो जाती है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>स्वस्थ बालों के लिए 5 आवश्यक पोषक तत्व, इन फूड्स से करें इनकी कमी दूर</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-5-/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Nov 2022 05:00:55 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-5-/</guid>
      <description>स्वस्थ बालों के लिए 5 आवश्यक पोषक तत्व, इन फूड्स से करें इनकी कमी दूर कुछ स्थितियां हमारी स्कैल्प और बालों के स्वास्थ्य पर प्रभाव डाल सकती हैं, इसलिए यदि आपके बाल अचानक झड़ने लगें, तो इसके मुख्य कारणों को जानने के लिए हेयर स्पेशलिस्ट या डॉक्टर की सलाह लेना बहुत ज़रूरी है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>United Nations Day: आज है यूनाइटेड नेशंस डे, जानें क्या है इस बार की थीम और इसकी हिस्ट्री</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/united-nations-day-/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Oct 2022 03:30:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/united-nations-day-/</guid>
      <description>United Nations Day: आज है यूनाइटेड नेशंस डे, जानें क्या है इस बार की थीम और इसकी हिस्ट्री United Nations day-October 24- हर साल 24 अक्टूबर को यूनाइटेड नेशंस डे मनाया जाता है और इस दिन ही यूनाइटेड नेशन को ऑफिशियल रूप से स्थापित किया गया था.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
