<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>आंध्र प्रदेश,राज्य on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%86%E0%A4%82%E0%A4%A7%E0%A5%8D%E0%A4%B0-%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/</link>
    <description>Recent content in आंध्र प्रदेश,राज्य on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 30 Nov 2022 02:44:10 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%86%E0%A4%82%E0%A4%A7%E0%A5%8D%E0%A4%B0-%E0%A4%AA%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%A6%E0%A5%87%E0%A4%B6%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>आंध्र प्रदेश में 2,000 करोड़ रुपये से 8,000 किलोमीटर सड़कों का विकास: मंत्री</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2000-/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 02:44:10 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2000-/</guid>
      <description>आंध्र प्रदेश में 2,000 करोड़ रुपये से 8,000 किलोमीटर सड़कों का विकास: मंत्री सड़क एवं भवन निर्माण मंत्री दादासेत्ती राजा ने कहा कि राज्य में 8,000 किलोमीटर सड़कों का विकास 2,000 करोड़ रुपये की लागत से किया गया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>400 दिनों में 4,000 किमी। नारा लोकेश 27 जनवरी से पदयात्रा पर निकलेंगे</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/400-4000-/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 03:27:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/400-4000-/</guid>
      <description>400 दिनों में 4,000 किमी। नारा लोकेश 27 जनवरी से पदयात्रा पर निकलेंगे जनता से रिश्ता वेबडेस्क। 27 जनवरी, 2023 को टीडीपी महासचिव नारा लोकेश 400 दिनों में 4,000 किलोमीटर की पदयात्रा शुरू करने के लिए तैयार हैं। यह आंध्र प्रदेश के इतिहास में सबसे लंबा वॉकथॉन होगा। लोकेश ने शुक्रवार को मंगलागिरी निर्वाचन क्षेत्र में टीडीपी कैडर के साथ बातचीत के दौरान यह घोषणा की। चूंकि राज्य में विधानसभा चुनाव अप्रैल/मई (2024) में होने वाले हैं, इसलिए लोकेश मार्च, 2024 तक अपनी पदयात्रा में शामिल रहेंगे। 39 वर्षीय अपनी यात्रा कुप्पम से शुरू करेंगे, जिसका प्रतिनिधित्व उनके पिता करेंगे और विधानसभा में टीडीपी सुप्रीमो एन चंद्रबाबू नायडू। वॉकथॉन का समापन श्रीकाकुलम जिले के इच्छापुरम में होगा। यात्रा के हिस्से के रूप में, लोकेश ने बताया कि वह चार दिनों के लिए मंगलागिरी निर्वाचन क्षेत्र में रहेंगे, जहां से वह 2024 का चुनाव लड़ेंगे। यह कहते हुए कि मुख्यमंत्री वाईएस जगन मोहन रेड्डी हर तरह से उन्हें हराने की कोशिश करेंगे, उन्होंने मंगलागिरी में टीडीपी के रैंक और फाइल से अपील की कि वे &#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
