<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>COVID-19,विश्व on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/covid-19%E0%A4%B5%E0%A4%BF%E0%A4%B6%E0%A5%8D%E0%A4%B5/</link>
    <description>Recent content in COVID-19,विश्व on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 11 Nov 2022 07:29:14 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/covid-19%E0%A4%B5%E0%A4%BF%E0%A4%B6%E0%A5%8D%E0%A4%B5/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>चीन ने COVID संगरोध समय को छोटा किया, उड़ान प्रतिबंधों में ढील दी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-covid-/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 07:29:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-covid-/</guid>
      <description>चीन ने COVID संगरोध समय को छोटा किया, उड़ान प्रतिबंधों में ढील दी बीजिंग: चीन ने शुक्रवार को अपने कुछ COVID प्रतिबंधों में ढील दी, जिसमें मामलों के करीबी संपर्कों और आने वाले यात्रियों के लिए दो दिनों के संगरोध समय को छोटा करना और संक्रमित यात्रियों को लाने वाली एयरलाइनों पर जुर्माना लगाना शामिल है।COVID नियंत्रण नीतियों को अनुकूलित करने और सुधारने के लिए एक नए धक्का के बीच, गुरुवार को सत्तारूढ़ कम्युनिस्ट पार्टी के नए शीर्ष नेतृत्व निकाय की पहली बैठक में जांचे गए 20 उपायों में नए नियम शामिल थे। नए नियमों के तहत, करीबी संपर्कों के लिए संगरोध एक केंद्रीकृत स्थान पर पांच दिन और घर पर तीन दिन, सात दिन केंद्रीकृत और तीन दिन घर पर रहेगा।राष्ट्रीय स्वास्थ्य आयोग (एनएचसी) ने अपनी वेबसाइट पर प्रकाशित संशोधित नियमों के अनुसार, आने वाले यात्रियों के लिए संगरोध नियमों को छोटा किया। संक्रमित यात्रियों का पता लगाने के कारण अंतरराष्ट्रीय उड़ान मार्गों के निलंबन को भी समाप्त कर दिया गया था, जबकि आने वाले यात्रियों के लिए, प्रस्थान पूर्व COVID परीक्षण आवश्यकता को 48 घंटे में दो बार से घटाकर एक बार कर दिया गया था।पार्टी की पोलित ब्यूरो की स्थायी समिति ने प्रकोप पर रोक में ढील नहीं देते हुए अर्थव्यवस्था पर चीन के शून्य-सीओवीआईडी ​​​​उपायों के प्रभाव को कम करने की आवश्यकता पर बल दिया। कोरोनोवायरस के खिलाफ अभियान को सरल बनाने के लिए एक और सुधार के रूप में, एनएचसी ने जोखिम वाले क्षेत्रों के अपने वर्गीकरण को &#34;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
