<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>State on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/state/</link>
    <description>Recent content in State on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 10 Jan 2023 05:11:13 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/state/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>‘डेढ़ लाख कैश, 25 ATM, 2 करोड़ के हिसाब की पर्चियां…’अलवर पुलिस ने दबोचा शातिर ठग</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-25-atm-2-/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 05:11:13 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-25-atm-2-/</guid>
      <description>‘डेढ़ लाख कैश, 25 ATM, 2 करोड़ के हिसाब की पर्चियां…’अलवर पुलिस ने दबोचा शातिर ठग अलवर में पुलिस ने एक ऐसे ठग को दबोचा है जिसने बीते 1 महीने में एटीएम मशीन से 2 करोड़ रुपए निकाले हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>BJP को नहीं मिली गंगा आरती की अनुमति, ममता सरकार से टकराव; पार्टी अड़ी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/bjp-/</link>
      <pubDate>Tue, 10 Jan 2023 05:00:50 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/bjp-/</guid>
      <description>BJP को नहीं मिली गंगा आरती की अनुमति, ममता सरकार से टकराव; पार्टी अड़ी पश्चिम बंगाल में गंगा आरती के आयोजन को लेकर बंगाल भाजपा और ममता सरकार से टकराव हो गया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>मुंबई में CM योगी का हुआ भव्य स्वागत, अभिनेता अक्षय कुमार ने की मुलाकात..</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-cm-/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 05:23:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-cm-/</guid>
      <description>मुंबई में CM योगी का हुआ भव्य स्वागत, अभिनेता अक्षय कुमार ने की मुलाकात.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>कांग्रेस का महाधिवेशन 24, 25 और 26 फरवरी को रायपुर में, वर्किंग कमिटी का इलेक्शन भी होगा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-24-25-2/</link>
      <pubDate>Tue, 03 Jan 2023 07:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-24-25-2/</guid>
      <description>कांग्रेस का महाधिवेशन 24, 25 और 26 फरवरी को रायपुर में, वर्किंग कमिटी का इलेक्शन भी होगा रायपुर छत्तीसगढ़ में होने वाले महाअधिवेशन को लेकर कांग्रेस ने तारीखों का एलान कर दिया है। कांग्रेस ने जयराम रमेश और के सी वेणुगोपाल ने पीसी के जरिए तारीखों का ऐलान किया है। कांग्रेस ने बताया कि फरवरी के अंतिम सप्ताह में कांग्रेस का महाधिवेशन होगा। इसके लिए 24, 25 और 26 फरवरी को छत्तीसगढ़ …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP: मोबाइल में गेम खेलने के लिए मां ने डांटा, नाराज होकर बेटे ने लगा ली फांसी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/up-/</link>
      <pubDate>Mon, 26 Dec 2022 07:41:12 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/up-/</guid>
      <description>UP: मोबाइल में गेम खेलने के लिए मां ने डांटा, नाराज होकर बेटे ने लगा ली फांसी परिजनों ने बताया कि बच्चे से मोबाइल को वापस ले लिया गया था.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>300 यूनिट फ्री बिजली कैसे दोगे मान? पहले सब्सिडी के 23000 करोड़ तो चुकाओ ‘आप’</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/300-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 06:03:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/300-/</guid>
      <description>300 यूनिट फ्री बिजली कैसे दोगे मान? पहले सब्सिडी के 23000 करोड़ तो चुकाओ ‘आप’ पंजाब सरकार को बिजली यूटिलिटी को विभिन्न श्रेणियों को बिजली सब्सिडी के रूप में 22,962 करोड़ रुपए का भुगतान करना होगा, जो सरकार की ओर से किया जाने वाला सबसे बड़ा भुगतान होगा.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>‘सारण के SP पूरी रात लाशों को ठिकाने लगाते रहे’ बिहार में शराबकांड पर BJP सांसद का आरोप</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-sp-/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Dec 2022 07:07:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-sp-/</guid>
      <description>‘सारण के SP पूरी रात लाशों को ठिकाने लगाते रहे’ बिहार में शराबकांड पर BJP सांसद का आरोप 12 दिसम्बर को मसरख के हनुमानगंज में पार्टी हुई थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MCD Election 2022: कांग्रेस के उम्मीदवारों की औसत संपत्ति 1.98 करोड़, जानें BJP और AAP की कितनी?</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/mcd-election-2022-/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 05:21:59 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/mcd-election-2022-/</guid>
      <description>MCD Election 2022: कांग्रेस के उम्मीदवारों की औसत संपत्ति 1.98 करोड़, जानें BJP और AAP की कितनी?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>शकरपुर वार्ड नंबर 2022 MCD इलेक्शन रिजल्ट 2022: BJP के राम किशोर शर्मा जीते</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2022-mcd-/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 05:21:16 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2022-mcd-/</guid>
      <description>शकरपुर वार्ड नंबर 2022 MCD इलेक्शन रिजल्ट 2022: BJP के राम किशोर शर्मा जीते Shakarpur Ward No.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MCD Election 2022: बीजेपी के 162 प्रत्याशी करोड़पति, जानें AAP और कांग्रेस का हाल</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/mcd-election-2022-162-/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 05:20:28 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/mcd-election-2022-162-/</guid>
      <description>MCD Election 2022: बीजेपी के 162 प्रत्याशी करोड़पति, जानें AAP और कांग्रेस का हाल एडीआर रिपोर्ट के अनुसार, बीजेपी के पास सबसे ज्यादा करोड़पति उम्मीदवार हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>लापरवाही! RIMS के डॉक्टरों ने जिंदा मरीज को मृत घोषित किया, परिजनों ने चेक किया तो सांसे चल रही थी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-rims-/</link>
      <pubDate>Thu, 01 Dec 2022 07:18:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-rims-/</guid>
      <description>लापरवाही! RIMS के डॉक्टरों ने जिंदा मरीज को मृत घोषित किया, परिजनों ने चेक किया तो सांसे चल रही थी इस पूरे मामले पर रिम्स अस्पताल के पीआरओ डॉ राजीव रंजन के अनुसार डॉक्टरों ने मरीज को देखकर मौखिक रूप से मृत होने की सूचना दी थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>…जब BJP के बड़े-बड़े नेता मुकर गए तब मोदी ने बनवाई थी धूमल की सरकार</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-bjp-/</link>
      <pubDate>Tue, 29 Nov 2022 06:53:33 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-bjp-/</guid>
      <description>…जब BJP के बड़े-बड़े नेता मुकर गए तब मोदी ने बनवाई थी धूमल की सरकार 1998 के चुनाव में किसी को बहुमत नहीं मिला था.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात का ताजा सर्वे: BJP-कांग्रेस को झटका देगी जनता, AAP को बंपर फायदा; क्या कहते हैं आकड़ें?</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-bjp-/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 04:37:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-bjp-/</guid>
      <description>गुजरात का ताजा सर्वे: BJP-कांग्रेस को झटका देगी जनता, AAP को बंपर फायदा; क्या कहते हैं आकड़ें?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>गुजरात: 5 सालों में राजनीतिक दलों को मिला 174 करोड़ का चंदा, 163 करोड़ अकेले BJP को- ADR</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-5-/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Nov 2022 04:31:37 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-5-/</guid>
      <description>गुजरात: 5 सालों में राजनीतिक दलों को मिला 174 करोड़ का चंदा, 163 करोड़ अकेले BJP को- ADR एडीआर की पिछले पांच वर्षों में चुनावी बॉन्ड के माध्यम से राजनीतिक चंदे पर एक रिपोर्ट से पता चला है कि बीजेपी ने गुजरात में कुल योगदान का 94% हिस्सा हासिल किया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Demolition drive carried out at Mahima Gadi</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/demolition-drive-carried-out-at-mahima-gadi/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:14:58 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/demolition-drive-carried-out-at-mahima-gadi/</guid>
      <description>Demolition drive carried out at Mahima Gadi Dhenkanal: Tension prevailed as the district administration Tuesday carried out an eviction drive on the premises of Mahima Gadi, the seat of Mahima cult, at Joranda in this district to clear encroachments at the controversial Tritiya Bedha.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dhenkanal farmers plead for more ‘Airavat’ vehicles</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/dhenkanal-farmers-plead-for-more-airavat-vehicles/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:09:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/dhenkanal-farmers-plead-for-more-airavat-vehicles/</guid>
      <description>Dhenkanal farmers plead for more ‘Airavat’ vehicles Dhenkanal: To prevent destruction of crops by elephants and wild boars, farmers in many parts of this district have demanded that more numbers of high-tech ‘Airabat’ vehicles be pressed into service.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>UP के कई जिलों में नकली चांदी के वर्क का कारोबार, दांव पर जिंदगी और प्रशासन बेखबर</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/up-/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 15:07:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/up-/</guid>
      <description>UP के कई जिलों में नकली चांदी के वर्क का कारोबार, दांव पर जिंदगी और प्रशासन बेखबर बिजनौर के वरिष्ठ फिजिशियन डॉक्टर नीरज चौधरी के मुताबिक स्टील और एल्युमीनियम से बने नकली चांदी वर्क के लगातार उपयोग करने से एसीडिटी, पेट और आंत संबंधित अल्सर जैसे गंभीर रोग हो जाते हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>TV9 सत्ता सम्मेलन गुजरात: जैसे 370 को झटके से हटाया, सिविल कोड पर भी वही होगा- शाह</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/tv9-/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 15:04:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/tv9-/</guid>
      <description>TV9 सत्ता सम्मेलन गुजरात: जैसे 370 को झटके से हटाया, सिविल कोड पर भी वही होगा- शाह राज्य की सियासी हलचल की नब्ज टटोलने के लिए रविवार यानी आज टीवी9 भारतवर्ष ने मंच तैयार किया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Court sentences man to 20 years rigorous imprisonment for raping 10-year-old girl</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/court-sentences-man-to-20-years-rigorous-imprisonment-for-raping-10-year-ol/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 16:40:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/court-sentences-man-to-20-years-rigorous-imprisonment-for-raping-10-year-ol/</guid>
      <description>Court sentences man to 20 years rigorous imprisonment for raping 10-year-old girl Berhampur: A court in Odisha’s Ganjam district Tuesday sentenced a 53-year-old man to 20 years rigorous imprisonment for raping a girl three years ago.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भूख से मौत पर HC शख्त, सोरेन सरकार से पूछा- हंगर डेथ की परिभाषा बताएं, 2 हफ्ते में दें जवाब</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-hc-/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 03:03:25 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-hc-/</guid>
      <description>भूख से मौत पर HC शख्त, सोरेन सरकार से पूछा- हंगर डेथ की परिभाषा बताएं, 2 हफ्ते में दें जवाब मार्च 2020 में बोकारो के रहने वाले भुक्कल घासी की मौत हो गई थी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>2 महीने के बच्चे की बलि देकर मरे हुए पिता को करना चाहती थी जिंदा, CCTV की मदद से महिला अरेस्ट</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/2-/</link>
      <pubDate>Sat, 12 Nov 2022 06:30:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/2-/</guid>
      <description>2 महीने के बच्चे की बलि देकर मरे हुए पिता को करना चाहती थी जिंदा, CCTV की मदद से महिला अरेस्ट दिल्ली के थाना अमर कॉलोनी की टीम ने करीब 2 महीने के मासूम बच्चे के अपहरण का सनसनीखेज मामला सुलझा लिया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>विशेष पिछड़ी जनजाति के 80 युवाओं को मिली शासकीय नौकरी – Sangwari Times</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/80-youth-get-job-raypur/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Oct 2022 00:25:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/80-youth-get-job-raypur/</guid>
      <description>विशेष पिछड़ी जनजाति के 80 युवाओं को मिली शासकीय नौकरी – Sangwari Times रायपुर, 27 अक्टूबर 2022 :मुख्यमंत्री भूपेश बघेल की घोषणा के अनुरूप प्रदेश के कबीरधाम जिले में बैगा जनजाति के 80 शिक्षित युवाओं को शिक्षा, राजस्व, सहायक शिक्षक, पशुपालन विभाग में परिचारक, भृत्य के पदों पर नियुक्ति प्रदान की गई है। जिला कार्यालय कबीरधाम के सभाकक्ष में वन एवं जलवायु परिवर्तन मंत्री व कवर्धा विधायक श्री …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
