<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>छत्तीसगढ़,Top News,राज्य on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%9B%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%A4%E0%A5%80%E0%A4%B8%E0%A4%97%E0%A5%9Dtop-news%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/</link>
    <description>Recent content in छत्तीसगढ़,Top News,राज्य on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Dec 2022 14:30:05 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%9B%E0%A4%A4%E0%A5%8D%E0%A4%A4%E0%A5%80%E0%A4%B8%E0%A4%97%E0%A5%9Dtop-news%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>जनसमस्या निवारण शिविर में 130 आवेदनों का तत्काल निराकरण</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-130-/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Dec 2022 14:30:05 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-130-/</guid>
      <description>जनसमस्या निवारण शिविर में 130 आवेदनों का तत्काल निराकरण छग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>CWC की बैठक में शामिल दिल्ली रवाना हुए भूपेश बघेल, दिया ये बड़ा बयान</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/cwc-/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Dec 2022 15:44:09 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/cwc-/</guid>
      <description>CWC की बैठक में शामिल दिल्ली रवाना हुए भूपेश बघेल, दिया ये बड़ा बयान छग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>32 क्विंटल अवैध धान के साथ वाहन जब्त</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/32-/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 02:43:51 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/32-/</guid>
      <description>32 क्विंटल अवैध धान के साथ वाहन जब्त सारंगढ़-बिलाईगढ़। कलेक्टर डॉ.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>6 महीने की मासूम की फावड़े से मारकर हत्या, जांच में जुटी पुलिस</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/6-/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 15:39:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/6-/</guid>
      <description>6 महीने की मासूम की फावड़े से मारकर हत्या, जांच में जुटी पुलिस छग</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>खेल अधिकारी के साथ 70 हजार की ठगी, शातिर ने खाते से उड़ाया पैसा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-70-/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 11:04:04 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-70-/</guid>
      <description>खेल अधिकारी के साथ 70 हजार की ठगी, शातिर ने खाते से उड़ाया पैसा गौरेला-पेंड्रा-मरवाही। जिले में क्रेडा अधिकारी विक्रम वर्मा साइबर ठगी के शिकार हो गए हैं। उनके साथ 70 हजार रुपए की ठगी हुई है। पीड़ित अधिकारी ने पेंड्रा थाने में शिकायत दर्ज कराई है। पुलिस अज्ञात आरोपी की तलाश कर रही है।जानकारी के मुताबिक, जिला क्रेडा अधिकारी विक्रम वर्मा पेंड्रा के पंचम कॉलोनी में कन्हैया वासुदेव के मकान में किराए से रहते हैं। उनका खाता अंबिकापुर की एसबीआई की मेन ब्रांच से संचालित होता है। बीते दिनों उन्हें किसी अज्ञात व्यक्ति ने फोन कर SBI के क्रेडिट कार्ड को बंद करने के संबंध में कॉल किया था। इसके बाद आरोपी ने उनके खाते से धोखाधड़ी करते हुए 70 हजार रुपए पार कर दिए। इस मामले की शिकायत विक्रम वर्मा ने पहले साइबर पुलिस गौरेला से की और उसके बाद पेंड्रा थाने में FIR दर्ज कराई।पीड़ित अधिकारी ने बताया कि उनके अकांउट से अज्ञात व्यक्ति ने अवैध तरीके से पैसा निकाल लिया। उन्होंने कहा कि अज्ञात व्यक्ति ने उन्हें मोबाइल नंबर 8918138369, 7479338748 से कॉल किया। आरोपी ने SBI क्रेडिट कार्ड को बंद करने के संबंध में फोन किया और उनके अकाउंट से 70,000 रुपए अवैध तरीके से किसी और के मार्केटिंग अकाउंट में ट्रांसफर करा दिया।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जशपुर में RSS चीफ मोहन भागवत, आज कई कार्यक्रमों में करेंगे शिरकत</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-rss-/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Nov 2022 03:02:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-rss-/</guid>
      <description>जशपुर में RSS चीफ मोहन भागवत, आज कई कार्यक्रमों में करेंगे शिरकत जशपुर। राष्ट्रीय स्वयं सेवक संघ के प्रमुख मोहन भागवत रविवार शाम 5 बजे जशपुर पहुंचे.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>छत्तीसगढ़ में साल 2023 की सरकारी छुट्टियां घोषित</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2023-/</link>
      <pubDate>Fri, 11 Nov 2022 07:30:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2023-/</guid>
      <description>छत्तीसगढ़ में साल 2023 की सरकारी छुट्टियां घोषित रायपुर। अगले साल यानी 2023 की सरकारी छुट्टियां घोषित कर दी गई हैं। इनमें सार्वजनिक अवकाश, सामान्य अवकाश और ऐच्छिक तीनों शामिल हैं। पढ़िए किस तारीख को कौन सी छुट्टी रहेगी और इस हिसाब से घूमने और जरूरी काम के प्लान बनाए। jantaserishta</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
