<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>भारत,राजस्थान,राज्य on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A4%A4%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A4%B8%E0%A5%8D%E0%A4%A5%E0%A4%BE%E0%A4%A8%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/</link>
    <description>Recent content in भारत,राजस्थान,राज्य on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 11 Dec 2022 16:02:30 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%AD%E0%A4%BE%E0%A4%B0%E0%A4%A4%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A4%B8%E0%A5%8D%E0%A4%A5%E0%A4%BE%E0%A4%A8%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%9C%E0%A5%8D%E0%A4%AF/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>अधिकतम तापमान 29 डिग्री और न्यूनतम तापमान 12 डिग्री सेल्सियस</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-29-/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 16:02:30 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-29-/</guid>
      <description>अधिकतम तापमान 29 डिग्री और न्यूनतम तापमान 12 डिग्री सेल्सियस पाली। उत्तर भारत में सक्रिय विक्षोभ के कारण हुई बर्फबारी से पाली जिले में सर्दी का असर जारी है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>दो सरकारी कर्मचारियों के 6 ठिकानों पर एसीबी की रेड</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-6-/</link>
      <pubDate>Tue, 06 Dec 2022 16:28:11 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-6-/</guid>
      <description>दो सरकारी कर्मचारियों के 6 ठिकानों पर एसीबी की रेड जयपुर। राजस्थान की बड़ी खबर में आपको बता दें कि राजस्थान एसीबी का आज जयपुर में आधा दर्जन से अधिक जगहों पर सर्च चल रहा है। एसीबी का यह सर्च सरकारी अधिकारियों के खिलाफ आय से अधिक संपत्ति और पद के दुरुपयोग को लेकर किया जा रहा है। एसीबी ने जयपुर शहर में दो जगहों पर आज रेड की जिसमें 2 लोग सेवकों के ठिकानों पर मौजूदा समय में सर्च हो रहा है। जिसमें डीओआईटी की सूचना सहायक प्रतिभा कमल और डिस्कॉम के डबल एएओ दीपक अग्रवाल के ठिकानों पर सर्च चल रहा है। अब तक मिली जानकारी के अनुसार डीओआईटी की सूचना सहायक प्रतिभा कमल के ठिकानों में सर्च के दौरान 22 लाख रुपए नगद, 1 किलो सोना, 2 किलो चांदी, बीएमडब्ल्यू कार सहित आधा दर्जन कार और जमीनों के कागजात मिले हैं। यह ऑपरेशन एसीबी के एडिशनल एसपी पुष्पेंद्र सिंह राठौड़ कर रहे हैं। वही जयपुर में ही डिस्कॉम के दीपक गुप्ता के ठिकानों पर से भी 11लाख रुपए एसीबी को नगद मिले हैं। दीपक के आवाज से 1 किलो सोना 20 किलो चांदी 3 स्टार होटल के पार्टनरशिप के दस्तावेज एसीबी को अब तक मिले हैं। इस कार्यवाही को एसीबी के एडिशनल एसपी ललित शर्मा कर रहे हैं।जयपुर में हो रहे इस सर्च का सुपरवीजन डीजी एसीबी बीएल सोनी के निर्देशन में किया जा रहा हैं। सोनी ने बताया कि और भी राजकीय अधिकारी एसीबी की रडार में हैं जिन पर सर्च किया जा रहा हैं। उनकी भी अकूत सम्पत्ति की जानकारी जल्दी मिलने वाली हैं।</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 रातों में 2 स्कूलों से पोषाहार हुआ चोरी, 7 बोरी गेहूं, चावल गायब</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/3-2-/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 16:36:21 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/3-2-/</guid>
      <description>3 रातों में 2 स्कूलों से पोषाहार हुआ चोरी, 7 बोरी गेहूं, चावल गायब बांसवाड़ा। तीन रात में दो सरकारी स्कूलों के ताले तोड़कर बच्चों के खाना चोरी करने का दो मामला सामने आया है.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
