<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>खेल on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%96%E0%A5%87%E0%A4%B2/</link>
    <description>Recent content in खेल on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 12 Jan 2023 05:08:54 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%96%E0%A5%87%E0%A4%B2/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>VIDEO VIRAL: विराट, हार्दिक के साथ क्या चल रहा है? भर मैदान में नहीं लौटे, हद हो गई</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/video-viral-/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:08:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/video-viral-/</guid>
      <description>VIDEO VIRAL: विराट, हार्दिक के साथ क्या चल रहा है? भर मैदान में नहीं लौटे, हद हो गई विराट कोहली और हार्दिक पांड्या भिड़े : (टीम इंडिया) भारतीय क्रिकेट टीम के स्टार खिलाड़ी कहे जाने वाले विराट कोहली कई लोगों के लिए आदर्श हैं। टीम इंडिया में आए नए लोगों के लिए भी उनके साथ खेलना रोमांच भरा है। हार्दिक पांड्या से लेकर केएल राहुल तक, सभी खिलाड़ियों का विराट के लिए विशेष प्यार और सम्मान …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Prithvi Shaw Sai Baba Insta Post :”वो पोस्ट बस…”; पृथ्वी शॉ ने इंस्टा स्टोरी पर साईं बाबा की फोटो रखने के बारे में बताया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/prithvi-shaw-sai-baba-insta-post-/</link>
      <pubDate>Thu, 12 Jan 2023 05:07:38 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/prithvi-shaw-sai-baba-insta-post-/</guid>
      <description>Prithvi Shaw Sai Baba Insta Post :”वो पोस्ट बस…”; पृथ्वी शॉ ने इंस्टा स्टोरी पर साईं बाबा की फोटो रखने के बारे में बताया पृथ्वी शॉ ने अपने प्रदर्शन से चयन समिति का ध्यान खींचा है जबकि ऑस्ट्रेलिया के खिलाफ बॉर्डर-गावस्कर कप के लिए टीम चयन पर चर्चा हो रही है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>T20 मैच में टीम इंडिया हार्दिक की कप्तानी में तीसरी सीरीज जीतने उतरेगी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/t20-/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 05:16:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/t20-/</guid>
      <description>T20 मैच में टीम इंडिया हार्दिक की कप्तानी में तीसरी सीरीज जीतने उतरेगी भारतीय क्रिकेट टीम आज श्रीलंका के खिलाफ दूसरा टी-20 मैच जीतने के साथ ही तीन मैचों की सीरीज में अजेय बढ़त लेना चाहेगी। भारत दूसरा मैच जीतता है तो दो या अधिक मैचों की सीरीज में श्रीलंका के खिलाफ यह पांचवीं सीरीज जीत होगी। टी-20 में दोनों देशों के बीच दो या अधिक मैचों की […] The post T20 मैच में टीम इंडिया हार्दिक की कप्तानी में तीसरी सीरीज जीतने उतरेगी appeared first on NEWSADDAINDIA.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ओडिशा में खेल मंत्री ने 1,300 किलोमीटर की कम्यूनिटी साइकिलिंग को हरी झंडी दिखाई</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-1300-/</link>
      <pubDate>Sun, 11 Dec 2022 16:02:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-1300-/</guid>
      <description>ओडिशा में खेल मंत्री ने 1,300 किलोमीटर की कम्यूनिटी साइकिलिंग को हरी झंडी दिखाई भुवनेश्वर, (आईएएनएस)| ओडिशा के खेल मंत्री तुषार कांति बेहरा ने रविवार को भुवनेश्वर में कलिंगा स्टेडियम से 1 हजार 300 किलोमीटर के कम्यूनिटी साइकिलिंग अभियान &#39;टूर डे कलिंगा&#39; के चौथे संस्करण को हरी झंडी दिखाई। यह अभियान पर्यावरण बचाओ, वैश्विक चेतावनी और नशीली दवाओं के दुरुपयोग की थीम पर आयोजित किया जा रहा है। ओडिशा में ईको टूरिज्म के लिए बेहतरीन प्राकृतिक दृश्य हैं। खेल मंत्री तुषार कांति बेहरा ने कहा ओडिशा के सीएम नवीन पटनायक के नेतृत्व में राज्य सरकार ने आपदा प्रबंधन में बहुत सारे बुनियादी ढांचे का निर्माण किया है।रूट्स ऑफ ओडिशा फाउंडेशन (आरओओएफ) अपनी सभी जड़ों से जुड़ने, ओडिशा के कारणों और चिंताओं के लिए एक पिलर फोर्स बनाने और तेजी से विकास लाने के लिए समाधान प्रदान करने के उद्देश्य से 2015 से हर वर्ष इस सामुदायिक साइकिल अभियान का आयोजन कर रहा है। पेडलिंग यात्रा कोरापुट जाएगी और 10 जिलों में 1,300 किलोमीटर की दूरी तय करने के बाद फिर से भुवनेश्वर लौट आएगी।--आईएएनएस</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIFA World Cup: कतर फुटबॉल वर्ल्ड कप अब तक का सबसे महंगा, अंबानी-अडानी की कुल कमाई से ज्यादा खर्च</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/fifa-world-cup-/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 02:47:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/fifa-world-cup-/</guid>
      <description>FIFA World Cup: कतर फुटबॉल वर्ल्ड कप अब तक का सबसे महंगा, अंबानी-अडानी की कुल कमाई से ज्यादा खर्च कतर ने खर्च किए 222 अरब डॉलर: खाड़ी देश कतर में फीफा फुटबॉल वर्ल्ड कप-2022 चल रहा है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>जडेजा आईपीएल 2023 में सीएसके के लिए खेलेंगे, चेन्नई ने 18 खिलाड़ियों को रिटेन किया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-2023-/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Nov 2022 07:12:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-2023-/</guid>
      <description>जडेजा आईपीएल 2023 में सीएसके के लिए खेलेंगे, चेन्नई ने 18 खिलाड़ियों को रिटेन किया आईपीएल 2023 के लिए सभी फ्रेंचाइजी ने तैयारियां शुरू कर दी हैं। टीमों को मंगलवार यानी 15 नवंबर शाम पांच बजे तक अपने 15 खिलाड़ियों की सूची बीसीसीआई को सौंपनी है। सीएसके ने अपने खिलाड़ियों की लिस्ट भी तैयार कर ली है। चेन्नई ने ऑलराउंडर रवींद्र जडेजा पर भरोसा जताते हुए उन्हें आईपीएल 2023 के लिए रिटेन किया …</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
