<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>व्यापार on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%AA%E0%A4%BE%E0%A4%B0/</link>
    <description>Recent content in व्यापार on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 27 Dec 2022 04:23:39 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%B5%E0%A5%8D%E0%A4%AF%E0%A4%BE%E0%A4%AA%E0%A4%BE%E0%A4%B0/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>बीएसएनएल : अगले 24 घंटे में ब्लॉक हो जाएगा आपका मोबाइल सिम कार्ड, ग्राहकों को भेजा गया नोटिस, जानिए क्या है पूरा मामला</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-24-/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Dec 2022 04:23:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-24-/</guid>
      <description>बीएसएनएल : अगले 24 घंटे में ब्लॉक हो जाएगा आपका मोबाइल सिम कार्ड, ग्राहकों को भेजा गया नोटिस, जानिए क्या है पूरा मामला बीएसएनएल रिचार्ज: बीएसएनएल मोबाइल सिम धारकों के लिए बड़ी खबर। अगर आपके पास भी बीएसएनएल सिम कार्ड (BSNL Card) है तो यह आपके लिए बड़ी खबर है। क्या अगले 24 घंटे में आपका मोबाइल सिम बंद हो जाएगा…?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>60,600 के ब्रेक से 60,000 तक तेजी से गिरावट आएगी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/60600-60000-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 05:55:40 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/60600-60000-/</guid>
      <description>60,600 के ब्रेक से 60,000 तक तेजी से गिरावट आएगी बी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>सेंसेक्स 293 अंक ऊपर 60533 पर खुला</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-293-60533-/</link>
      <pubDate>Fri, 23 Dec 2022 05:52:32 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-293-60533-/</guid>
      <description>सेंसेक्स 293 अंक ऊपर 60533 पर खुला अमेरिकी बाजारों में गिरावट का असर यूरोपीय बाजार, एशियाई बाजार और भारतीय शेयर बाजार पर देखने को मिला है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rajyasabha में भाजपा सांसद ने उठाई 2,000 के नोट बंद करने की मांग</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/rajyasabha-2/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Dec 2022 10:11:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/rajyasabha-2/</guid>
      <description>Rajyasabha में भाजपा सांसद ने उठाई 2,000 के नोट बंद करने की मांग नई दिल्ली: भारतीय जनता पार्टी (भाजपा) के एक सदस्य ने राज्यसभा में सोमवार को दावा किया कि 2,000 रुपये के नोटों का आपराधिक गतिविधियों व अवैध व्यापार में बड़े पैमाने पर इस्तेमाल हो रहा है, लिहाजा सरकार को इसे चरणबद्ध तरीके से बंद कर देना चाहिए.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Auto Expo जल्द लॉन्च हो सकती है सबसे छोटी लग्जरी इलेक्ट्रिक कार, कीमत इतनी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/auto-expo-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:06:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/auto-expo-/</guid>
      <description>Auto Expo जल्द लॉन्च हो सकती है सबसे छोटी लग्जरी इलेक्ट्रिक कार, कीमत इतनी जनवरी में होने वाला ऑटो एक्सपो 2023 भारतीय ऑटो उद्योग का सबसे बड़ा ऑटोमोटिव इवेंट होगा.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नए अवतार में आ रही Hyundai की ये छोटी कार, Swift और Punch को देगी टक्कर</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-hyundai-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:04:20 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-hyundai-/</guid>
      <description>नए अवतार में आ रही Hyundai की ये छोटी कार, Swift और Punch को देगी टक्कर  हुंडई मोटर इंडिया जल्द ही देश में अपनी छोटी और पॉपुलर कार ग्रैंड आई10 निओस (Grand i10 Nios ) को नए अवतार में लॉन्च करने जा रही है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>टैक्स सेविंग FD पर ये बैंक दे रहे हैं सबसे ज्यादा ब्याज, देखें पूरी लिस्ट</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-fd-/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 02:44:17 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-fd-/</guid>
      <description>टैक्स सेविंग FD पर ये बैंक दे रहे हैं सबसे ज्यादा ब्याज, देखें पूरी लिस्ट नई दिल्ली: टैक्स सेविंग एफडी उन निवेशकों के लिए एक अच्छा विकल्प है, जो बैंक एफडी में निवेश कर अपने टैक्स का बोझ कम करना चाहते हैं। इसमें पांच साल की लॉक-इन अवधि होती है। इसका मतलब यह है कि कोई निवेशक एक बार एफडी में निवेश करता है तो वह पांच साल बाद ही अपना पैसा निकाल …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Message Yourself Feature : वॉट्सऐप का मजा दोगुना हो जाएगा, आप खुद को मैसेज भेज सकते हैं</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/message-yourself-feature-/</link>
      <pubDate>Wed, 30 Nov 2022 02:40:19 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/message-yourself-feature-/</guid>
      <description>Message Yourself Feature : वॉट्सऐप का मजा दोगुना हो जाएगा, आप खुद को मैसेज भेज सकते हैं व्हाट्सएप न्यू फीचर: अगर आप दुनिया भर में किसी को भी कुछ ही सेकंड में संदेश, फोटो, दस्तावेज या यहां तक ​​कि अपना स्थान भेजना चाहते हैं, तो व्हाट्सएप आपके लिए है। यह व्हाट्सएप अब आपके लिए एक अनोखा नया फीचर लेकर आया है। इस फीचर का नाम मैसेज योरसेल्फ है। तो अब आप अपने आप को संदेश …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Winter Car Care Tips: सर्दियों में कार में न रखें ये चीजें, हो सकता है बड़ा नुकसान</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/winter-car-care-tips-/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:12:53 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/winter-car-care-tips-/</guid>
      <description>Winter Car Care Tips: सर्दियों में कार में न रखें ये चीजें, हो सकता है बड़ा नुकसान Winter Car Care Tips: ठंड के मौसम में हमें कई आदतों में बदलाव करने की जरूरत होती है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Alphabet Layoffs: अब गूगल की पैरेंट कंपनी Alphabet 10 हजार कर्मचारियों की छंटनी कर सकती है</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/alphabet-layoffs-/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:10:49 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/alphabet-layoffs-/</guid>
      <description>Alphabet Layoffs: अब गूगल की पैरेंट कंपनी Alphabet 10 हजार कर्मचारियों की छंटनी कर सकती है Alphabet Laoffs: गूगल की पैरेंट कंपनी अल्फाबेट अपने 10 हजार कर्मचारियों की छंटनी करने जा रही है। मेटा, ऐमजॉन, ट्विटर और सेल्सफोर्स के बाद अल्फाबेट कंपनी से कर्मचारियों की छंटनी करने जा रही है। माना जा रहा है कि कंपनी अपने कुल कर्मचारियों में से 6 फीसदी तक की छंटनी कर सकती है। एक रिपोर्ट के अनुसार, …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Airtel Hikes Prepaid Tariff: एयरटेल ने मोबाइल टैरिफ किए और महंगे! 28 दिन का रिचार्ज प्लान 57% महंगा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/airtel-hikes-prepaid-tariff-/</link>
      <pubDate>Tue, 22 Nov 2022 02:45:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/airtel-hikes-prepaid-tariff-/</guid>
      <description>Airtel Hikes Prepaid Tariff: एयरटेल ने मोबाइल टैरिफ किए और महंगे!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>3 करोड़ से ज्यादा भारतीय डेटिंग ऐप्स का इस्तेमाल करते….</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/3-/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Nov 2022 06:27:24 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/3-/</guid>
      <description>3 करोड़ से ज्यादा भारतीय डेटिंग ऐप्स का इस्तेमाल करते…. डेटिंग एप के जरिए परवान चढ़ा प्यार, फिर लिव-इन रिलेशनशिप का अंत बर्बर हत्या में हुआ श्रद्धा हत्याकांड की कहानी के 3 चरण हैं। अक्सर हम कई फिल्मों में देखते हैं कि किसी दोस्त या रिश्तेदार की शादी और लड़के-लड़की की पहली मुलाकात में लड़ाई के बाद धीरे-धीरे प्यार शुरू होता है और फिर दोनों की नई …</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Amazon की योजना 10,000 लोगों की छंटनी की</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/amazon-10000-/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:26:06 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/amazon-10000-/</guid>
      <description>Amazon की योजना 10,000 लोगों की छंटनी की वाशिंगटन: इस मामले की जानकारी रखने वाले लोगों ने कहा कि कंपनी के इतिहास में सबसे बड़ी नौकरी में कटौती क्या होगी, अमेजन ने इस सप्ताह से कॉरपोरेट और प्रौद्योगिकी नौकरियों में लगभग 10,000 लोगों की छंटनी करने की योजना बनाई है।लोगों ने नाम न छापने की शर्त पर बात की क्योंकि वे सार्वजनिक रूप से बोलने के लिए अधिकृत नहीं थे।छंटनी की कुल संख्या तरल बनी हुई है। लेकिन अगर यह 10,000 के आसपास रहता है, तो यह अमेज़ॅन के कॉर्पोरेट कर्मचारियों के लगभग 3 प्रतिशत का प्रतिनिधित्व करेगा और 1.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PM Kisan Samman Nidhi:न करें ये गलतियां, नहीं तो पीएम किसान सम्मान निधि में नहीं आएगा पैसा</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/pm-kisan-samman-nidhi-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:19:08 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/pm-kisan-samman-nidhi-/</guid>
      <description>PM Kisan Samman Nidhi:न करें ये गलतियां, नहीं तो पीएम किसान सम्मान निधि में नहीं आएगा पैसा PM किसान निधि 13वीं किस्त: प्रधानमंत्री किसान सम्मान निधि की 12वीं किस्त सभी किसानों के खातों में पहुंच गई है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>एम-कैप: शीर्ष -10 फर्मों में से 9 में ₹ 2.12 लाख करोड़, एचडीएफसी बैंक सबसे बड़ा लाभार्थी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-10-9/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 15:17:35 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-10-9/</guid>
      <description>एम-कैप: शीर्ष -10 फर्मों में से 9 में ₹ 2.12 लाख करोड़, एचडीएफसी बैंक सबसे बड़ा लाभार्थी नई दिल्ली: एक्सचेंज के आंकड़ों के मुताबिक मार्केट कैप के लिहाज से देश की टॉप-10 में शामिल 9 कंपनियों के मार्केट कैप में 2.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>पेट्रोल, डीजल की कीमत आज, 13 नवंबर: अपने शहर में नवीनतम कीमतों की जांच करें</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-13-/</link>
      <pubDate>Sun, 13 Nov 2022 04:18:07 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-13-/</guid>
      <description>पेट्रोल, डीजल की कीमत आज, 13 नवंबर: अपने शहर में नवीनतम कीमतों की जांच करें भोपाल में पेट्रोल की कीमत 108.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>120Hz डिस्प्ले वाला Nokia का स्मार्टफोन एंट्री को तैयार, जाने कीमत और फीचर्स</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/120hz-nokia-/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Oct 2022 03:11:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/120hz-nokia-/</guid>
      <description>120Hz डिस्प्ले वाला Nokia का स्मार्टफोन एंट्री को तैयार, जाने कीमत और फीचर्स Nokia जल्द ही अपना आया 5G फोन Nokia G60 5G भारतीय मार्केट में उतारने जा रहा है.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
