<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>क्राइम on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%87%E0%A4%AE/</link>
    <description>Recent content in क्राइम on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 05 Jan 2023 05:11:46 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BE%E0%A4%87%E0%A4%AE/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Kanjhawala case: अब सुलझ जाएगी अंजलि की मौत पहेली! कंझावला कांड के आरोपियों का हो सकता है लाई डिटेक्टर टेस्ट; यह है प्लान</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/kanjhawala-case-/</link>
      <pubDate>Thu, 05 Jan 2023 05:11:46 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/kanjhawala-case-/</guid>
      <description>Kanjhawala case: अब सुलझ जाएगी अंजलि की मौत पहेली! कंझावला कांड के आरोपियों का हो सकता है लाई डिटेक्टर टेस्ट; यह है प्लान Kanjhawala Death Case: कंझावला मामले में दिल्ली पुलिस आज पांचों आरोपियों के रिमांड को बढ़ाने की मांग के लिए रोहिणी कोर्ट में पेश करेगी और इस दौरान पुलिस कोर्ट को से लाई डिटेक्टर टेस्ट की इजाजत भी मांग सकती है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>नौकरी के सिलसिले में 4 दिन से होटल में ठहरा हुआ था युवक, फिर मिला खून से लथपथ शव</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-4-/</link>
      <pubDate>Wed, 21 Dec 2022 05:32:54 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-4-/</guid>
      <description>नौकरी के सिलसिले में 4 दिन से होटल में ठहरा हुआ था युवक, फिर मिला खून से लथपथ शव dead body found in hotel.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>छावला गैंगरेप मर्डर केस: LG ने दी रिव्यू पिटिशन दायर करने की अनुमति, SG तुषार मेहता करेंगे पैरवी</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/-lg-/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Nov 2022 04:43:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/-lg-/</guid>
      <description>छावला गैंगरेप मर्डर केस: LG ने दी रिव्यू पिटिशन दायर करने की अनुमति, SG तुषार मेहता करेंगे पैरवी छावला गैंगरेप मर्डर केस: छावला रेप और हत्या के मामले में निचली अदालत और हाईकोर्ट से मौत की सजा पाने वालों को बरी करने के सुप्रीम कोर्ट के फैसले के खिलाफ अब दिल्ली सरकार रिव्यू पिटिशन दायर करेगी.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
