<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>क्रिकेट on TechnoStreet</title>
    <link>https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%95%E0%A5%87%E0%A4%9F/</link>
    <description>Recent content in क्रिकेट on TechnoStreet</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 07 Dec 2022 05:18:48 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://technostreet.github.io/tags/%E0%A4%95%E0%A5%8D%E0%A4%B0%E0%A4%BF%E0%A4%95%E0%A5%87%E0%A4%9F/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Team India ने 2022 में सबसे अधिक टी20 जीतकर भी बहुत कुछ खोया, सूर्यकुमार यादव नए सुपरस्टार</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/team-india-2022-20-/</link>
      <pubDate>Wed, 07 Dec 2022 05:18:48 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/team-india-2022-20-/</guid>
      <description>Team India ने 2022 में सबसे अधिक टी20 जीतकर भी बहुत कुछ खोया, सूर्यकुमार यादव नए सुपरस्टार Team Indias Performance IN T20I 2022: रोहित शर्मा (Rohit Sharma) और टीम इंडिया के लिए साल 2022 कुछ खास नहीं रहा.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IND vs BAN: टीम इंडिया को विकेटकीपर की जरूरत, राहुल जैसे विकल्प की नहीं, बड़ी कमी आई सामने</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/ind-vs-ban-/</link>
      <pubDate>Mon, 05 Dec 2022 06:03:47 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/ind-vs-ban-/</guid>
      <description>IND vs BAN: टीम इंडिया को विकेटकीपर की जरूरत, राहुल जैसे विकल्प की नहीं, बड़ी कमी आई सामने IND vs BAN ODI Series: टीम इंडिया (Team India) की शुरुआत बांग्लादेश के खिलाफ वनडे सीरीज में खराब रही है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VIDEO: तेजनारायण के अंदर शिवनारायण चंद्रपॉल का दिखा अक्स, पिता की तरह मैदान में लगा रहे हैं शॉट</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/video-/</link>
      <pubDate>Sat, 26 Nov 2022 03:17:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/video-/</guid>
      <description>VIDEO: तेजनारायण के अंदर शिवनारायण चंद्रपॉल का दिखा अक्स, पिता की तरह मैदान में लगा रहे हैं शॉट शिवनारायण चंद्रपॉल के बेटे तेजनारायण पॉल ने ऑस्ट्रेलिया के खिलाफ अभ्यास मैच में शानदार बल्लेबाजी करते हुए शतक जड़ा है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IPL 2023: शिखर धवन ने कहा- टी20 में स्ट्राइक रेट कम होने पर भी मैं खुश, पंजाब की कप्तानी पर भी बोले</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/ipl-2023-20-/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Nov 2022 05:12:39 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/ipl-2023-20-/</guid>
      <description>IPL 2023: शिखर धवन ने कहा- टी20 में स्ट्राइक रेट कम होने पर भी मैं खुश, पंजाब की कप्तानी पर भी बोले IPL 2023: शिखर धवन (Shikhar Dhawan) अभी न्यूजीलैंड दौरे पर हैं.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>टी20 वर्ल्ड कप में हार के बाद भारतीय सेलेक्टर्स पर गिरी गाज तो पाकिस्तान के पूर्व कप्तान ने जले पर छिड़का नमक</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/20-/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Nov 2022 15:09:03 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/20-/</guid>
      <description>टी20 वर्ल्ड कप में हार के बाद भारतीय सेलेक्टर्स पर गिरी गाज तो पाकिस्तान के पूर्व कप्तान ने जले पर छिड़का नमक टी20 वर्ल्ड कप सेमीफाइनल में टीम इंडिया की हार का खामियाजा भारतीय सेलेक्टर्स को भुगतना पड़ा है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aus vs Eng: वर्ल्ड चैंपियन बनने के बाद इंग्लैंड को मिली करारी हार, ऑस्ट्रेलिया ने सीरीज की अपने नाम</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/aus-vs-eng-/</link>
      <pubDate>Sat, 19 Nov 2022 11:05:42 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/aus-vs-eng-/</guid>
      <description>Aus vs Eng: वर्ल्ड चैंपियन बनने के बाद इंग्लैंड को मिली करारी हार, ऑस्ट्रेलिया ने सीरीज की अपने नाम शनिवार को खेले गए दूसरे वनडे में पहले बल्लेबाजी करते हुए स्टीव स्मिथ के 94 रन की पारी के दम पर टीम ने 8 विकेट पर 280 रन का स्कोर खड़ा किया था.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>टी20 विश्व कप जीत से बौराए पूर्व कप्तान, भारत को फेवरेट मानना बकवास, घर पर हराकर बनेंगे वर्ल्ड चैंपियन</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/20-/</link>
      <pubDate>Tue, 15 Nov 2022 08:25:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/20-/</guid>
      <description>टी20 विश्व कप जीत से बौराए पूर्व कप्तान, भारत को फेवरेट मानना बकवास, घर पर हराकर बनेंगे वर्ल्ड चैंपियन इंग्लैंड की टीम ऐसी है जो भारत को हराएगी और इसको लेकर कोई भी सवाल ही नहीं उठाया जा सकता.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>T20 World Cup 2022 में टीम इंडिया के लिए की गई खराब व्यवस्था पर भड़के वीरेंद्र सहवाग</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/t20-world-cup-2022-/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 12:27:14 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/t20-world-cup-2022-/</guid>
      <description>T20 World Cup 2022 में टीम इंडिया के लिए की गई खराब व्यवस्था पर भड़के वीरेंद्र सहवाग टी20 विश्व कप में टीम इंडिया के खिलाड़ियों के लिए ठंडे खाने का इंतजाम किया गया था और प्रैक्टिस की व्यवस्था भी कई किलोमीटर दूर किया गया है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>IND vs PAK: रविचंद्रन अश्विन ने बताई राज की बात, तीसरे ओवर में ही पहन ली थी पैड</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/ind-vs-pak-/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 12:24:02 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/ind-vs-pak-/</guid>
      <description>IND vs PAK: रविचंद्रन अश्विन ने बताई राज की बात, तीसरे ओवर में ही पहन ली थी पैड T20 World Cup 2022: भारत ने टी20 विश्व कप के अपने पहले मुकाबले में पाकिस्तान को चार विकेट से शिकस्त दी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>भारतीय टीम को होटल से 42 किमी दूर प्रैक्टिस ग्राउंड दिया गया, भारत ने वहां जाने से किया इनकार</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/cricket-team-india-did-not-do-practice-sessions-as-it-was-offered-a-practice-venue-in-blacktown-suburbs-of-sydney/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 02:20:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/cricket-team-india-did-not-do-practice-sessions-as-it-was-offered-a-practice-venue-in-blacktown-suburbs-of-sydney/</guid>
      <description>भारतीय टीम को होटल से 42 किमी दूर प्रैक्टिस ग्राउंड दिया गया, भारत ने वहां जाने से किया इनकार T20 World Cup 2022: भारतीय टीम बुधवार (26 अक्टूबर) को प्रैक्टिस सेशन में हिस्सा नहीं लेगी.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>T20 World Cup: टीम इंडिया के ‘फिनिशर’ बेटे को देखने ऑस्ट्रेलिया पहुंचे हैं दिनेश कार्तिक के पिता</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/t20-world-cup-/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 01:30:01 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/t20-world-cup-/</guid>
      <description>T20 World Cup: टीम इंडिया के ‘फिनिशर’ बेटे को देखने ऑस्ट्रेलिया पहुंचे हैं दिनेश कार्तिक के पिता INDIA vs PAKISTAN T20: दिनेश कार्तिक पाकिस्तान के खिलाफ हुए पहले मैच में ज्यादा बल्लेबाजी नहीं कर पाए, वह आखिरी ओवर में आए, लेकिन उन्हें जल्दी ही आउट होकर पवेलियन लौटना पड़ा था.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>T20 World Cup 2022: सिडनी में खाने के मेन्यू से खुश नहीं थे भारतीय खिलाड़ी, भोजन वापस लौटाया</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/t20-world-cup-2022-/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 01:27:45 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/t20-world-cup-2022-/</guid>
      <description>T20 World Cup 2022: सिडनी में खाने के मेन्यू से खुश नहीं थे भारतीय खिलाड़ी, भोजन वापस लौटाया T20 World Cup 2022: टी20 वर्ल्ड कप में टीम इंडिया को अपना अगला मुकाबला नीदरलैंड्स के साथ सिडनी क्रिकेट ग्राउंड में खेनला है.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>&#39;एक खिलाड़ी विश्व चैम्पियन नहीं बना सकता..&#39; वर्ल्ड कप जीतने वाले दिग्गज ने कसा टीम इंडिया पर तंज</title>
      <link>https://technostreet.github.io/article/cricket-madan-lal-team-india-performance-rohit-sharma-india-vs-pakistan-t20-world-cup/</link>
      <pubDate>Wed, 26 Oct 2022 00:42:34 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://technostreet.github.io/article/cricket-madan-lal-team-india-performance-rohit-sharma-india-vs-pakistan-t20-world-cup/</guid>
      <description>&amp;lsquo;एक खिलाड़ी विश्व चैम्पियन नहीं बना सकता..&amp;rsquo; वर्ल्ड कप जीतने वाले दिग्गज ने कसा टीम इंडिया पर तंज T20 World Cup 2022 के अपने पहले मैच में भारत ने पाकिस्तान पर रोमांचक जीत दर्ज की.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
